［回帶］［搏咀］咩叫條條大路通羅馬？

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

差左幅圖

同埋右嗰幅

幅圖死左無backup

咩黎

九唔搭八

116530

講定 費事佢走入黎吠

old

2017年度最尷尬

記得有唔知咩行行出狀元

圖：

笑撚死